so sally can wait

sally cinnamon you are my world